【非人生活】非洲巫術斷手腳招運氣 婦目睹白化病夫被肢解 (果籽)

好撚慘

放棄科學就係咁撚on9
好多連登仔仲係反科學（中醫、巫醫撚）

妻目前...

WLM

中醫養生都算，果班紫微斗數同星座撚真係on99

雖然我唔知紫微斗數計乜
但係星座係休閒娛樂咋掛? 唔會有人玩認真下話?

我識既港女10個有9個都對星座好有研究
有d仲會拎黎做擇偶條件之一